啲藍絲係咁傳呢條片圍爐打丁，

同埋條片好多like，啲留言全部都係啲藍絲喺度圍爐打飛機，大家係時候加入討論

又係哩條八婆 咪撚click入去

我對佢失望，以前好似有獨立思考，點知又係藍絲腦袋，論點錯無說服力，已unfollow

咪回返630 廢老圍人囉

Super

係 以前屌柒大陸西 街頭籌款 耶撚係幾好睇
但自從屌柒港男開始就發覺呢條八婆癡撚左線
一唔岩佢心意就屌
而家仲變撚埋藍絲